準備買車 Audi A7/bmw 6系/Benz Cls350？

個人背景：後生仔 岩岩出社會 會同屋企人共用架車
考慮/expect ：代步 都想出去跑下 舒適性高 油費 維修保養成本
點選擇好 香港地邊部車會較適合

A7真係好型
但cls350 都唔差 又慳油
Bmw就操控性同個內飾吸引

A7係3.0版本
Bmw就6系GT

冇人可以俾意見？

咩年份嘅車先？

12 14 左右

A7

可唔可以解釋下點解係A7

因為A7個樣好J過其他兩款，尤其後生揸

歐洲車 買新車啦 二手過5年唔好諗啦

Agree個樣真係好好j
但都要理性考慮埋其它方面
因為都叫家庭車 聽講audi維修保養重皮高其它2架好多

冇咁多budget 14年得唔得 大概有35萬左右

35萬 買到全新 BMW X1 / Audi A4

吸引唔到我 都係想上面3個option到選一個

X1樣衰 A4又太細

真心想知而家歐洲車係咪真係慳油

慳 仲食偈油添
新個架c200 應該會慳到

較為姐 我一直用上面3架車比較

BMW 6 系重係用緊舊內籠同 idrive6
買唔過

Sor 以為你講新車

6GT新出未有咁平二手盤下話

其實而家新6系既定位就係以前既5系GT

Sorry 係535GT

咁師兄audi同benz點睇

Benz

Whyyyy

Camry/Mazda 6/Teana L33

BMW Audi 官方成日標榜5.5km/100L
心諗A4 仲慳油過Yaris

點解會係5gt
有冇睇過bmw 6gc?
6gc先係對A7 cls喎
老實講如果budget唔大嘅話有冇諗過A5 4gc嗰啲sportback 買到嘅年份又新啲

渣緊A7, 有咩想問

Cls400，仲買350？

Camry聽講揸極都揸唔爛

因為6gc 14年都over budget
我覺得都係二手 5年內應該都可接受

優缺？ 比你黎多次仲會唔會買A7 ?A7 or cls?

屋企人講好左支持我35萬cash 我唔想上會供車

睇你買邊期A7, 14年前係prefacelift 就有2.8同3.0 同埋全部都係Q, 15年後係facelift 主流得35(1.8)同40(2.0), 通常都無Q. PFL 個d 好平, generally 都唔過250k, 我建議你買FL 款, 個樣靚好多, 價錢大約300-350k.
不如tg 傾? 打字好攰

會唔會A5襯後生仔多啲

bmw 6 coupe
單門跑樣

今晚岩岩先有A7 車聚

有無巴打有最新 A7
咁耐見過一次

有啊, 我隔離屋個frd有部, 泊係我部舊A7 隔離其實我鍾意舊FL A7 外型多d, 比較流線型, 但內籠就新A7 完勝

$$$$$

各花入各眼

咩年份都係，呢三隻牌子一定買benz

早排見到 Audi approve used car 有A7 ，有半年保養可以諗諗

個部PFL 又無option

點解咁講 3隻都係大牌子

官方二手車？

5 gt同6 gt完全2個class